唔熟同事結婚R人情比幾多好？

是咁的

有個女同事不嬲人緣差近排結婚
不過冇大圍講
有D佢私下通知嘅同事
打算夾份禮物就算撚數
DKLM點知佢講明想要CASH
又唔知點解傳到老細度
老細又覺得同事一場一人300
心諗JM9

點搞

利申：大組人，一人300都成皮野

真係肉撚酸，呢d豬西咁都嫁得出

蘋果日報

豬西為筍盤上樓乜都做得出

就過期嘅現金券

100算啦

本身都諗住夾少少算
不過老細開到聲話唔俾不如唔好做

$300光時coupon

唔熟真係100頂盡

我都想

$200 la
當係平時出街食夜晚既價

個女同事有冇打算請大組人先？
冇就即係人情都唔使畀啦
畀佢老味 做壞規矩

有同事講過話比100嘅
但係老細唔滿意囉
都唔知佢哋兩個係咪有嘢

每人俾多1蚊佢啦屌

冇啊
話疫情原因唔擺酒
攤大手板問人攞錢㗎

我都想結婚攞返轉錢再離婚
然而我只是單身

20蚊六合彩

係我就畀一蚊賀佢啦

100，30人買份3000蚊禮物差唔多啦

我哋本身話送禮物
都有成2000零3000蚊
但係老細出聲嫌失禮啊DKLM
話搞酒席請我地飲飲食食就話俾返錢
依家食屎就有份

唔好講笑有舊同事話諗住PayMe一蚊俾佢

咁好尷尬

得罪講句 你班同事都幾廢

之前有個同事都係差唔多情況
疫情所以擺唔到酒
成班同事心甘情願比現金又吹唔漲喎
人哋人緣好啊嘛

俾返以前收落果d黑心餅卡佢

老細一句聲就可以炒我地
唔敢得罪啊